[PS4]Gundam Battle Operation 2 [28] 舊型機就算來再多!也休想幹掉我!

日任

日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

lm

繼續

G5

突然覺得呢排抽機都幾鐘意俾啲格靈我
上次step up 3 中heavy gundam
今次中G5

G5遠距離豆爆啲支

LM

就黎夠10抽
睇下中唔中到g5

下個禮拜應該出新場

10抽就想中 除非你歐洲人啦

咁有幾次真係10抽就中

新兵留名

G5我覺得ok
可筒可光槍
格靈ok好用
係冇急回正hihi

我想要強噴多啲

上集G5有急回

證明你歐洲人

topic係咪郭富城嘅弱?

屌4號1砲補一飛光槍g5直接死

有邊部強襲唔係

Lv3原高應該頂到18000血
不過g5有盾可以頂一炮

sh到GP系列先抽

明明5號先係主角

係唔係已經榮登最廢450機

玩玩下發覺突擊吉都ok

g5好難廢過g3

B3G3兩部喺度邊有佢份
呢部當筒格用都大力過G3啦

我覺得b3唔廢喎，幾鐘意用

覺得G3唔差

用埋之前課落嗰D抽2次10抽
最廢嗰架飛機跌個金箱出黎中埋G5

rating係咁開450場嘅

隻魔象350cost竟然要賣200卷

想喺400玩妖精多啲
450成日伸個頭出去就中四號beam

留名

力場引擎點解變左近8 之前明明遠位

又可以唔抽一星期

呢期好似個個星期四都係咁

rating最想玩係300同400場
結果就係唔出

最鐘意玩300-400都市
用部書包狂射

班課長比咁多錢抽機
緊係要serve佢地先

一出新450機就成日都係450

今日GBO出五號機 原來係要配合g frame宣傳

唔關事lo

G3 唔差，速度快又雙筒 +光槍
又可以連dash boost

無新機玩其實好悶
佢又唔整啲每日免費抽

方便大家試新機比新機撚

做完日任免費抽一次算唔算?

暫時都係追住d歐洲g5黎斬多

撚係雙向架 當個新機傻仔喺你個隊一樣要收皮
諗下白狗狙啱啱出嗰時

Buff完唔差 之前真係過街老鼠

我由nt1京寶梵果次到依家都未抽過
依家至少可以10次10連 好手痕

中判定格機

其實妖精俾人捉到係咪預咗俾人秒？

係

基本上有部就可以跳機

仲諗住俾個防格10佢

buff完唔係強判咩

點解咁忍得好勁

短命種 比咩佢都一樣

我有裝格10呀 不過都係無咩用
但中距格其實仲有咩好裝

Reload 其實佢中距離無用好裝

2/4快填

玩咗咁耐都唔係好清楚咩係強判中判，有無高手解釋下

當你G3強判 782中判

兩部機一齊起劍 =強>中

G3會劈到782 而782就屌明明起劍先點解俾G3劈先

我而家用 G3 當泛用咁用

一直都以為係線問題，好似其他fps咁

實驗証明我嘅銀箱九成機率出武器

洗唔洗咁搏命？
下禮拜有step up喎

Strong hold 下星期抽Step 3
依家有39幣

我都收左手，依家47粒
應該Step up完之前都儲得切

賭仔心態 輸就輸盡佢
唔好比遺憾自己

有隻夜伊同大魔2玩下 叫安慰獎

新出既5号機，有最遠射程機關槍，光槍都扣到3千，唔錯，可以同支援鬥遠程射擊

一齊出格有時會有格劍特效之後一齊彈開，有時就即刻彈開

一樣判定同時斬

今日開始計到下個pool都21
再下個pool完又7日又 21
Total 42
75 coins夠抽step

夜伊其實係咪都有up 今日打場場都有夜伊

佢set錯咗夜伊up 過幾日會賠返啲coins

屌那星 又冇300地面場
想玩部劍心虎啊

官方係唔會承認呢個失誤

D回收三星真係收埋係9到12格
一升銀章就多左部高機動勇士可以換

btw782一路都係強判
所以之前未改中判定嘅G3近身係會比人撚

呢幾個禮拜 Ranking 場完全見唔到300-350 地面場
一係就400-450 + 無限
一係低cost就低到落200

WAKANDA FOREVER 邊個可以同我爭烏干達皇位

全部1星再po啦

有成5個兩星都夠膽講非洲

用幣買劵

你幾點玩？
我琴日同前日都係咁玩300同350

打黑房真係自討苦吃

舉例啫 btw同判定 同時斬=打和喇super

G5打沙漠唔差
遠距豆啲支

格完劍個下先精彩究竟急回定即斬好呢

一齊撞

G5 遠距難掃7 支援機正

試過

抽唔到 我乜都唔想知

我單抽中左 G5 ,我都唔知發生咩事

啱啱先比人掃完

G5 支機關槍450距離，掃到對方停頓再搏光槍，突機來説依部就好好玩，有支援機既射程，汎用機既機動性和速度

自從有左原高先玩突機
港灣真係唔知突機要點做 好難埋身
可能g5係港灣有優勢
射到對面支援唔敢上屋頂

嬲嬲地 有課未為輸

港灣可能要經過地底上地面埋身打支機

終於儲齊

仆街支機關槍 reload 好耐

竟然為左G5課金

好正常，我都課，正機一引部，唔課先笨撚實

無課金今日12號拎到銀章
仲有半個月用

我係今日拎銅咋

靠訓練妹同升官攪掂左非洲卷早幾日銀左
下個月非洲卷唔知點算

係 佢今期派左差唔多100張

多謝課長令我地有game玩

高達揀左你

見咁多銀箱出武器唔信邪課嚟睇下
即刻出多咗金箱雖然銀照出武器
笨大果然做咗手腳

我銀箱都冇

好耐無中過新機

原來個章得一個月一個月咁用？

係呀 去到五月一就冇架啦

尋晚唔小心拎哂大叔既DP出黎
本身想留返下個月用黎開章

點會掃得柒
450cost部部援都55射補起跳(計埋強化)
大家齋企山頭鬥射真係未驚過你

用完sp2 lv5賣牛之後終於明點解d人咁鍾意用

一切都是運 你係中嘅十抽都會中
唔中嘅課幾pack損手爛腳都未必中
我鳩噏下你唔駛咁認真

硬掃血換血唔抵
但係用光槍偷偷下就好痛

我本身都抽到麻木咗，但一晚中5枝光槍真係好邪忍唔住9up吓

有BD2之後都唔敢用

抽極武器都無迅渣光槍
啲銀箱又唔出機 比埋啲我無機嘅武器我

係你嘅，打一場就有，唔係你嘅，抽極都冇

而家好唔慣d機行前但無急回
玩到寵壞咗對手

係咪刷箱 我日日三場一個星期先出到一個

我玩到唔記得部機有急回
當我記得要用就發現用緊嗰部無

尋日對面Ace就係豆狙二 用FA係咁射佢
炮停左就比啲光槍汎一人一槍一路連到死 大炒左

好想玩但係等一場真係好耐

load 到就入得走左個又要重新等過

過左一日大家對G5有咩評價?

自己琴日玩左幾場
光槍本身性能優秀唔駛講
枝機砲用黎陰援機同遠距離執雞其實幾有效
係衰在reload好耐下
打中遠距感覺幾順手

但問題在於 作為突機
對住450咁多強勢汎機之下
冇一個即時打停既武裝感覺好蝕底
有時D汎衝到埋黎 要同佢隻dup果陣都幾無助咁

唔識郁既炮台

有打停打人完全唔痛既lv1火箭炮
然後你就冇左支高輸出光槍
部野同g3係到鬥下限

驚閪咩
一見佢衝前放飛彈就後格識破佢

琴晚用FA打450
有隻G5見到援機就跪低射豆
我就一炮轟落去連兩槍
之後行返入樓後面
CD完就行返出嚟再射
隻G5見我入咗樓就諗住起身
但見我行返出嚟又跪低

Loop 咗3次
我比佢豆咗少少血但佢就原地企高跪低之後死咗

辣殺嚟架喎
依期DP隻陸戰渣勁好多

又係要靠隊友幫手類型 自救能力太低
對面啲汎惡過狗嘅時候無咩作為
兩邊勢均力敵就發揮到佢撚援機狗作用

G5只可以等修正

話說我尋日用fa見到4號儲炮係會不停咁撩佢等佢射我嚟保自隊隻格 大家會唔會咁玩

好玩度>強度

4號支炮只射5仔
萄葡佢抽到
直接補多槍送佢返機庫

劍心虎係咩

我用G5又無講到大家咁差
可能對手唔勁
Reload真係耐咗啲
但啲緩殘血走佬個陣
幾粒豆遠距離送佢上路好爽

其實係期望過高 廢又唔係
勁到無可取代就更加唔係
有優點但係缺點都大
btw支密林夠遠ASL又夠大上宇宙好好用

遺蹟場？

同四號係兄弟機點會差咁 多
仲要一代有急回同前線維持

明顯nerf咗 睇下幾時會改

我好想玩彈幕大魔，成日又抽唔中

其實G5上宇宙先勁

vd老虎

vd老虎邊到廢，有冇人解釋下
筒刀鞭刀combo
2等急迴
夠血有盾

妖精好難偷雞斬人

佢啲強化格數零零舍舍少啲架
後格唔好用
格補射補又兩頭唔到岸
然後300 cost一萬血其實好少

近期難打左好多
4號會射爆你 仲有6號好難追

最緊要係300場有量雷 突突突咁唔覺唔覺就大半條血

得400妖精
想俾4號射都無機會

其實你中過嘅嘢佢好易會俾你中返

真係經驗之談

見我抽到400幾卷就知

其實汎用機除左NT1夠強勢想要之外
我依家反而想抽到蒼白騎士

四號機支炮係勁但CD太耐
射完嗰炮就得光槍射射射

弱機都想要?

想中京寶梵同蒼白重裝
京寶落回收既話真係會忍唔到手放棄等6號機

我1呢都係450、無限照出
不過會遲準備，有人講就換機

真係有人講過？

nt1玩拉打用京寶梵先係自爆真男人

京寶梵真係好想有
雖然有唔少人話太脆皮
但有愛幾脆都會用

得閒都有，仲會有人即刻抬部兩呢出嚟打我臉咁咪換機
不過我呢個比人嫌都叫還好 有時啲人係咁話唔使兩突/唔洗兩支/唔要狙機 呢啲人都真係好煩

仲要多數就完呢D人都係輸&4 TOP永遠都無佢個名

講得叫人換機應該未試過俾二支援滿血連擊到死，同二伊改既恐怖......

蒼白低攻啫
但感覺幾好玩

又多嗲又唔係勁 仲要講完唔要兩突比對面啲支撚狗就想打嗰條友

跟手打兩打一落後就係度spam/下格

我試過300場用書包同渣炮一齊屈死對家D斧伊同援機

駛乜理佢 唔鍾意兩突兩支就過住啦
阻住哂 一定要跟佢嗰套？

我想理都理唔到都睇唔明d人up乜春

所以我唔鍾意打rank
成日有啲人磨爛蓆要呢樣要嗰樣

以為自己邊撚個口水多過茶

想問下 妖精係唔係兜後斬完人就走? 啱先打咗場 斬完人就比對面部NT1係咁追住嚟射 射滿面

係, 一見光就要即退
再兜路出嚟打
打到防不聲防咁你就贏

有時有位都可以考慮下掃低左保鏢隻汎再打支
當然多過一隻保鏢就掃支直走啦

打得多就識幾時可以繼續偷，幾時要用盡行氣黎走
有時又可以吸火帶住幾部機遊花園，幫隊友造多啲空位或者令到佢地有人數上既優勢

我覺得呢D人係分時段出沒
我自己打開夜晚9-11
感覺上大部份人同我一樣都係收工開機
想快快手打完拎獎勵
比較少人會玩嘢/ge ge gut gut(當然真心廢嘅豬隊友都係存在)

但上個禮拜六試一次晏晝3-5
我400場揀部渣炮嚟玩
D人入房走場走咗10幾趟

有冇人覺得吉剛幾好用？

力吉加個連擊之後用得順手好多

200場好勁 250場就唔得

神機黎

200場我都成日用，豆豆夠遠
不過美中不足係d插件位

可以屈渣炮射程

個連撀一早要加啦

銀箱又係5張劵

我尋晚連續2個銀箱，連續2次5張非洲卷

少血少boost少slot 火力不足
後格係勁但好難combo 埋唔埋到身打都成問題
打無人都市仲易做空氣人

唔知係唔係我錯覺，好似出左G5之後，汎機打得輕鬆左。噚晚連續兩場用筒格NT1, 打到好似(相對自己平時表現)上晒身咁

你對手廢咗
唔關g5事

筒格NT1 係超級歐洲人

點打都贏啦

NT1 拎筒真係比光槍有優勢..

京寶限死爛地場同資源衛星用
其他場真係唔係好得

其實Nt1支光槍先屈

我都覺
拎筒不如用高達lv2

nt-1本身射補機 其實真係光槍勁
而且支光仍然係目前回轉率最強嘅一支
格機比人蕉蕉下就變光

無錯

有冇人覺得收起武器個陣會縮左水，係咪錯覺黎支火箭炮拎上手明明好威猛，一收起就收玩具size

叉槍又快，OH條又長

過熱率低

宇宙用叫做唔差啦 係未到四盾 bd2級數

G4最勁一定係本身支光槍
浪漫炮只係得閒先開一炮
成場唔開都無咩所謂

玩左兩日，點解隻game matching要咁耐
係個matching system 問題定本身唔多玩家

你玩咩mode

屌
點解到宜家都有人打都市會殺得性起過半場俾人慢慢射

rating改完都算快啦 以前成日卡10/12

On lun 9

白狗狙咁難用都4top 好少見用得勁

隊友太廢咪得 4萬上top
隊友互相下格中？

唔想形容 我已經玩得屎 忙到比人斬到變光先知自己係ace

下場贏返就得

粵劇特朗普個post到睇到

依家光槍手感好左
用狙吉改 用R4仲好過手槍
諗返去以前有個香港人去巴哈講狙吉改配狙槍係垃圾

咁對比狙渣真係垃圾

R4同狙渣比其實真係幾垃圾
唔係D機越來越快同埋Nerf馬炮的話，狙渣的確可以好長壽

依家俾R4兩槍爆腳

自護原罪
spc同sp2就兩槍極速爆腳
狙渣就射極都爆唔到腳

都唔知自護宜家有邊部係可以拎來打部位

點知人地開完激勵贏咗都無分別
已經5，6場係咁

勇士j
我一路都覺得幾勁 不過冇抽到
支援狙腳又得 當汎用頂線又得

機率係笨大操控住

加到四個箱都冇用
打五場都未必出到一個

出十個箱都無用，咪又係DP
弱智先設計到開箱會出DP 同 回收券

開始懷疑NT-1根本係睇到妖精

玩妖精最憎新人類直覺 無啦啦啲汎另轉頭嗰下

有時用光魔都真係會感應到後面有道殺氣衝埋黎

G5 係好機，值得抽既

有人話佢廢，睇你點用啦

G5主要係打支援機,廢左佢遠程射擊效果，幫隊友可以集中入到近戰殺敵人，唔好走去上前同汎機鬥，冇意思，浪費自身機能

其實G5係用積達個打法
但佢唔係靠單一武裝去玩

不過真係希望佢格靈會改做走射式 / 加高傷害

有時數人頭唔見咁隻，其實幾礙眼

有人留意到會提水 小心匿蹤

我啱啱用NT-1 屈死左佢幾次

唔出奇
NT1算係汎用頂端既廚機

我覺得彈數真係有 d 少，得90, 掃2下就冇哂，叉比較耐，

冇得比，突機對汎用，克都克死，仲要拎 nt 1 同g5 鬥，g5 一定冇著數,

汎用來説，頭3名一定有 g4份
支炮真係好堅，有一擊必殺的能力，仲要可貫穿，又有超遠射程，又粗

求先雖然俾對面炒緊
但對面部先勇連食我同另一部g04支炮
未試過輸得咁開心

有人用G5 換走光槍上彈炮，無他既，想配合入格姐，但咁樣我做乜要用 g5 , 用原鋼or g3仲好

g 4支炮其實先係重點，d 人不停講咩咩叉好耐，reload 好耐之類，都傻豬既，你射程有800,你企起800距離道都冇人知道你既存在，怕撚咩，最重要就係火力夠勁，一下收人皮，低風險高回報，咁著數怕怕咩等

用慣左4號機
見你呢句走左去用兩場nt1
感覺上nt1比唔上4號機
支槍叉完打5號機得28xx
Nt1得6格遠距插位太少
插完射補先得37 作為中距離射機上限唔高

其實G5換筒
同NT1換走佢支專用光槍一樣咁不智

nt1筒格汎機
g5筒格支機
定位有啲唔同喎

G4支炮我試過穿4隻 係遺跡
封晒中間兩個點
最後幾十秒贏緊幾百分對面沖出黎搏殺殘血ace
比我一炮打到佢地唔駛追

NT1 強在
遠有叉beam,叉得快 OH率又低
中有腕炮又快又痛
近有連斬、急回x2
又有大盾

btw, G4除左光槍同大水喉之外，其實仲有無副武？

G5強勢唔係埋身格嘛
又無防爆，又無急回

Beam腕炮 彈速唔太高 不過中3下可以打停人再沖上去斬
頭炮就因為冇位set快捷好少拎黎用

係，睇 youtube d 日本仔g5換走支光槍變左谷左上前線同汎對撼，先唔講技術，排面屬性你都輸一半，你格人2千，人地格你4千，搏唔過

咁應該同G5支腕炮一樣
但G5要4下先停

同埋g4個盾仲勁過nt1 500

g4都係4下

G5呢啲武裝其實ok既
但前題佢要係支援機囉

光槍如果你玩到咁上下，就會發現好用過筒

筒->格 有條件，距離300内，而家汎機9成有急迴，你未必格得中/下格倒地，有機會反而俾人筒格番轉頭

光槍，速度快，可 charge ,我400内可以 無風險射，而家400以上場好少筒了，大家都拉住距離400内磨下光槍，一槍 charge 完2千以上，冇風險

NT1同4號單挑 NT1贏在支光槍同兩急回

做為針對返支援機用
唔同其他機連汎都斬埋咁強勢

就係咁玩，d 人近戰時侯，你就起800遠距離射，點都中到一，二隻，扣8000起，最多試過過萬，

NT1同G4 單挑一定逼佢埋身打
G4無機會出叉炮就廢左半臂

汎8000
突10000
支 6000

光槍優勢勁在唔會射停自己人
依家上前筒格除非你係 突斬支 嗰隻大傷害
你筒格完打人4千血，對家兩個人一人一槍你都換返血

G4 插滿 123 有 49射補其實好誇張
450 鐳射大炮 插滿 123 50射補 FA 49
西米路都係64only
高機渣後期 去到55射補但玩筒

高cost汎機玩光槍既最勁一定係G4走唔甩
仲要本身支槍係升級版

上場，知道自己位置，目的，唔好 跟埋汎機上前，保持400内距離，見到支援起400到500内就全力攻佢，唔好俾佢偷雞搞停汎機，你已經幫到忙，g5 格我當佢用來近身自保用，或者用來秒支援機

係，攻擊首要就係保命保血，換血就不智，筒彈速慢

G4同G5 支光槍無得連射，叉槍要5秒
計輸出同NT1 支槍應該差唔多？

Btw 其實依家已經唔係好興下下都埋身格
G5啲武裝出到咁都仲要上最前線打其實自己攞黎衰
留意返佢個Type係突擊 唔係指一定係格鬥向
利申唔抽呢個pool

g4 g5支光槍唔知點解特别高傷 d

最佳打法就中後槍用格靈同光槍射對面支
對面突機埋身搞自己支機咪手beam 射停再斬

NT1 射補基數25 得6格遠 插到盡得34

突擊 呢個type係用黎猜包剪揼啫

G4我插射4+2有50
仲夠位插OH 1+2

突機上前同汎鬥，我覺得只有依改先有壓迫感

G2 高達用鐳射步槍
1575
400距
55 OH
G4 G5 超絕鐳射步槍
1800
400 距
55 OH

留卷買機無買4
等落DP
Feel到會十萬DP

汎機見伊改先發光
依家既火力依改3下死真係唔多掂

我個4係貨櫃出

多左超绝同多2百幾攻

G4 計埋49射補一槍 2,682
NT1 計埋34射補一槍 1,273

G4開一槍要2秒CD再射，NT1連射最少三槍(無機唔肯定)
都唔識點計條數囉

BD2都得，照斬

負皮是我俾的

玩依改 d 人爆 seed ,然後匆上前格，我見好多俾依改秒完，跟住依改又被人極速秒左，純換血行為，冇咩著數

bd2格唔夠依改高傷，好難秒到人

之前出左個迅渣指突機，超级伏，個格係雙斧頭匆前再慢跳起身格，又唔可以連下格(因為會跳過龍),伏到 hihi

嗰次我都抽中
仲要無支專用光槍

次次廢產都有我份

我都抽中重覆左2次

好難用，格好伏

有無限 boost 但好似得10秒，用完自動仆街，完全唔識點先用得合時

招Over Boost一係用黎走路，一係就狂三角搏反擊

摶唔到就 88，
成場走佬又係唔掂，佢招格係連唔到，下格慢到 pk,到而家我未見過人用，必伏

Over boost係用嚟燃燒生命最後嘅光輝
斬多件先死

突機9成都係玩換血，突襲，

其實有冇話咩機打某個cost特別著數？
依家主力用4號同原型機係2000-2050分上落左成個禮拜都突破唔到
好想算到a rank

依家試緊寒吉拎住支2lv槍打300會唔會著數

寒吉非主流偏弱勢機 有啲難喎
用返4號同781啦 兩部都係廚
都係升唔上即係你實力仲未到

我見佢支槍射得快又reload快 又44射補 仲以為算突出
我兩個ac都係差唔多分
1個得支4筒
1個幾部廚機都升唔上去

寒吉支槍reload唔算快
仲要粒榴彈prepare 同 射速都慢

300 場用DS, WR 呢啲
350-400 場就一大堆妖魔鬼怪

用得慣就得
利申有時會用寒吉打柒啲斧伊

想升分反而應該諗每個cost都搵自己熟用既機
例如我傾向用支援機既
200-250: 吉剛
300-350: WR, 量雷, SC
400: 彈魔, 雷炮, SC
450: FA, Heavy Gundam

基本上呢幾部係我自己有而用落幾好用既支援

寒吉我見人玩得最勁就係熟用戰術裝甲+盾
好耐之前我350用雷炮俾寒吉近身撚狗
中距離射你十幾粒就boost埋黎格你，之後又重複，屈機動性

真既
駕駛員都好重要
我一路都覺得GM強襲依家係垃圾屎
但琴日俾隻GM強襲用鐮刀撚狗
佢啲進退捉距離好撚癲

寒吉你上前掃豆，冇急回，好大件事

你唔用前格起手俾人返既機率實高

已經當佢支機咁玩

寒吉用落都唔差 不過冇急回的確有d難攪
不過兩排彈夠射死ds

啱啱醒起應該350用781先夠惡
350既汎機陣容弱過450好多

無話佢差 偏弱勢
佢用廚機都升唔到 何況用寒吉

真係要講著數的話，去買部350cost伊改用lv2雙刀，打450或者無限場，死追支援自殺式襲擊打法

350伊改 400bd2 輕鬆封頂都得
屈機動 屈火力 衝爆對面後防基本上都贏咁濟 唔打王牌

好睇人 有啲人玩唔掂衝爆
例如我

話用寒吉果個其實係我黎

屌 D日本仔做野唔識分輕重
4筒唔小心射中佢一下 佢即刻衝過黎下格
下格自己友都睇下咩環境先啦

有啲架仔係好煩膠，就算搶頭俾隊友打到都無咩所謂，起碼殺到敵先，打得耐都會知邊啲係誤射邊啲係有心打隊友

Set定句對唔住 有d人打得投入 真係會誤會

有啲人你唔小心打到佢
佢快過你講別放在心上

我由nt1京寶梵果次到依家都未抽過
依家至少可以10次10連 好手痕
尋晚有場成隊都打得好廢我真係忍唔住
我: 都是託大家的福
隊友: 別放在心上
我: 瞭解

當堂真係

尋晚有場成隊都打得好廢我真係忍唔住
我: 都是託大家的福
隊友: 別放在心上
我: 瞭解

當堂真係

新句式誕生

駁唔刀

完場無論輸/贏同真係打到好嬲，都淨係會講謝謝

有個咩 kchk乜乜乜
我書包企後場射，同對面明明只係一部機cost上落，佢每次重生都要下格我一獲同spam
完場我最高分同傷呀屌你
A場都咁on9

rank場都咁真係明玩野

玩格場用前格起手,次次都俾人反到

力吉好用

自訂練左先 其實唔難

點解 射補高 少血 飛兩下

唉，我都成日比人反 用伊改比隻支一野拍落地就死
都要學下啲高手呃走人地個撞先 明明睇落覺得唔難 但打起上嚟就想鳩格

上網問題

你心急加上有啲人會lag

唔慣自己係咁死 好似白死咁

佢有個大盾 拎去同啲冇盾機比都只係少500-1000血
仲有125速65推進嘅機動力
加個連擊之後手感好好多
雖然格補係低 不過用得順手就得

白唔白死要睇你做唔做到野 斬散哂對面已經極大貢獻

今朝打無人都市又輸

有時小心啲慳住氣過去 兩次急回就等於格到兩獲，基本上死都賺返

抽到夜伊練緊佢 我玩格機真係差啲

中左伏 妖精格防+10同無加格防無分別

咪講過 太脆加幾多防都無用
加boost加格補仲好

反正俾人捉到都係死 索性唔加仲好

快填用多2格近
正常中距離個格係比你裝加boost lv3

我係
Boost lv 1+3, 格補 lv1+4
加血 lv 4
咁樣中距離都要用6格

妖精好脆皮的

插件防格主要都係中距離好多位鳩插

今日攞完2個銅箱之後 打極都唔出埋另外2個

對面隻G3全場專心打汎無理過我 成場順到
啲汎比我食放題

星期六係會容易D偷雞

呢兩日都仲未見箱
好心激勵加25%啦

10抽得垃圾
非洲人

勇J都垃圾？

其實部陸戰渣古幾勁 D格大大力 部機又高機動

陸戰渣同勇J兩部勁嘅新機都非？？？
要知足呀，十格回收出嗰陣你就懷念有新機嘅日子

好多人都低估勇J
儲好一槍補幾發連射就斷到人腳

得個300幾卷就叫非州人
起碼五百先叫啦

玩左幾場真係好難用
把槍又儲得耐

今日有得換reolad Lv3,boost Lv3同書包Lv2
換邊樣好?

無咁多卷

完場金箱未試過出機 一係3coin一係重複武器

咁我會換parts 先

跟手又出咗個銀箱 5劵

勁鍾意打沙漠

無課無咩卷，都係繼續等妖精2

原來reload Lv3只係快1秒

邊捨得每個禮拜供奉$215

屌那星 喺死亡視角度
見到殺我條友 喺我死嗰個位左右郁咗幾野
分明係挑釁我

無啦啦個右stick冇反應
成場咩都做唔到 得1000傷害

之前換完射4 換彈3跌左落300幾
依家話咁快又上返400幾

師兄淨係遮自己咁狗既
係遮就全部遮

B嘅質素參差到，一個carry哂成隊
係咁叫撒退都係要企哂上山頂，差少少頂唔到

下次遮晒去

好多人都唔睇同唔send message

見過係都市坦克被兩部圍都唔叫救命

換boost lv3啦 最萬用

頭先打一場300cost，啲汎用俾幾部書包一齊欺凌，中1槍就連中3,4槍，即死

好想換妖精 今日見到換彈lv3都無換到
得295劵
驚佢呢幾日就出妖精

對面斧伊拎去打靶

上個禮拜四你唔換?

咁一隻殺唔到6隻既
企得夠密既話DS好難埋身
埋到都食閃光彈食到飽

係咪要銀章先見到

隻斧伊已經好努力海港個場仲可以屈高樓，近住據點有座樓有兩層，隻斧伊飛到第一層就中幾炮訓翻落樓

原來港灣
話時話高位單挑係咪冇勝算？

如果單對單，突擊未飛到上樓個陣既膠著狀態仲有得打下，飛到上樓我通常會飛翻落樓逃走

唔清楚wo
我無用細ac check係咪要銀章先見到

因為我都日日login打齊章 早兩日先拎到銀章
應該係銀章先show到部妖精

4號機真係好用好易上到榜
可以明正言順一路打一路係咁spam都是托大家的福

明明部老虎VD同吉指差唔多 點解我覺得部野好遲鈍

呢部野出完下格可以收工 個硬直大到比幾秒對面集火

一係爛頭卒
一係要1對1

果下格打有高低差位非常好用

但奈何性能同實用性都冇吉指咁全面
聯邦劍法 天下第一

聯邦劍氣唔駛斬中你都可以劈到你瞓低

成日下格都收曬刀都仲有判定

回收卷有hp lv5
不過要200張
不過2 1 3其實幾正

Lv5血唔抵換 比lv4多兩格近距離
但只係多200血

琴晚港灣 我雷炮夾住部4號一齊隊爆妖精
兩次都係佢射完粗野 半秒後我支炮己經中
第二次妖精中間叫機 我睇住個人仔飛出黎就上機果下又重施故技 未上機連人爆
我諗妖精玩家實好無奈

最近350場用素勇用上隱，企到後一後狂蕉人，對住高戰蟹真係求其射都中

好想要呢部
支炮又型又浪漫

琴日連輸八場 打到嬲

宜加D人用Lv6血多

係咪入左黑房？
我尋日玩格房練格 玩左兩埸發覺有D唔對路
最可惜我唔知黑房日文係咩

黑房會話自己係黑房？

星期日大把黑房 唔對路打完即走
多到我都練唔到機

好撚憎你d聯邦劍氣，已經4、5個馬位都可以中

齊人編隊果時用多過5秒其實已經可以走啦

唔係寫住random既房都唔好入

寫住random都可以係黑房黎

最陰我係啲閪連線房
見多人就入無留意
一開始打先發覺啲人識瞬移

如果我得3個人開房就會寫random

Random 3個人入我嗰隊

如果人多就11個都係自己友

星期三我估出勇士M

出隻廢自護 step個個中

汎用強人

唔係預告咗盾吉咩

盾吉唔係任務獎品？

唔係 盾吉下個月

浮吉用100MM唔錯喎

Z高達上身
日扎都避唔到

喺上士hea咗咁多個月
終於升上少尉買到西米露

嗰時買完一陣就用劵買左FA，之後就雪藏左
都係唔識用

宜加根本無乜場俾你玩呢部機

啲光槍汎離遠一人一槍狂射 要企定嘅支難玩左好多

岩岩玩500cost場,部妖精係咁劏西米露

啱啱升少尉前嗰場勝場對面拎部西米露出來打Ace

咁啱我用SP2做到Ace,俾我鳩射射到死

當初三幣必出三星個時抽中 都係玩兩玩就雪左佢算

好講射擊技術 如果做到支重跪炮係咁中就好撚勁
不過都係要無比堆光槍針死先得

通常都要跟著D汎用 如果唔係下場好慘同埋佢行得算快 其實佢唔差架

有5號真係唔同講法 西米露真係要放入雪櫃

十幾萬DP唔知拎黎買乜 係咪要清哂成個商店

買晒佢以後可以瘋狂儲卷

之後冇錢改機

幾時肯出先得

不過是但啦
計返上集 都係近中遠各多3格 唔大影響

可以插好多野

我覺得對大機唔大影響
本身都差唔多插哂8件
細機多9格差好多

好多少遠格嘅射機 遠一多3格都已經高左射補

上集改到9格咁多咩
唔係加埋改三格？唔記得左

用西米最驚真係妖精同五號機

但如果妖精比人發現先佢搏命走 其實都好難追
當然點都好過追6號

西米露好耐無用，之前當佢支援練習機咁用，練熟定點開鏡狙＞命中＞收鏡換武＞開鏡再狙，因為西米露定點仲防硬直好易上手，之後玩其他遠距離支援都可以走位中順暢做哂以上攻擊動作。當然都有神人係玩走位西米露.....

而家真係少見左 無限支主要都係FA 雷炮 6號
不過西米露係咪可以試下瘋狂谷光防做下肉盾？幫隊友吸走4號條beam之類

上哂血上哂防，改部西米露做鮮色，企係當眼位做坦

屌你老母 我3殺做ace 然後後面3分鐘比隊友搶到得一個頭
連續兩次有斷腳+殘血敵機都有隊友同我一齊掃頭炮 掃乜撚嘢呀
都唔知幾耐無試過爛地壓到對面出唔到巷仔係可以輸

我試過壓到入對面基地都輸返轉頭

巴打部機同我撞色

以前見西米露會辛苦好多
通常都係得我用援機射下佢 其他隊友任佢魚肉 或者我比佢屈射程
有bd2 已經係另一個世界
依家又4 號又5 號 做坦都唔會好長命

我啲機全部統一白底藍邊隻隻都係咁

試過同你個情況岩岩調轉，部部敵機都淨翻小小血，留俾ace收頭，點知部ace一翻生龜係後面玩光砲唔上前豆，敵機就企哂係樓後面，啲隊友殺又唔係，唔殺又唔係最慘睇住敵ace條血仲愈來愈長

其實做坦同自爆無分別

有冇人試過G4一炮打埋去扣唔扣到一半

G5 呢期俾G4串到一棟都無

新手留名

試過硬食G4炮無傷

因為佢中盾

原來今日有葛夏換咁都冇人講

留券搏佢呢幾個禮拜出NT1

目標係NT1都好既

一直都等緊用卷買京寶梵

450 汎機得 782 同先勇
勁少少既機都無

想要6號機

真係好憎隊友用彈幕大魔
見佢掃汎用機都冇力 又爆唔到腳
仲要大大隻比人當靶咁

我好鐘意用
只能講你隊友操作錯誤
彈魔打法係 beam > 飛彈 > 格靈

葛夏明明遲出過NT1同六號機
點解唔派呢兩部

因為兩部都係三星機

比六號機屈完好想用佢
唔知NT1 同 6號機要幾多卷？

估計200張左右

未必得喎
夜吉呢啲都要二百幾

300

我依家留左三百幾張券
可能要6號機 同 NT1 之間膽搏膽

我都strong hold 到有6號

我有FA同Heavy Gundam可以頂住先
最怕佢G6早過NT1出，就唔知換唔換好
一陣唔換又唔出NT1就真係揼春

我試過玩掛機場同人換過部NT1玩 又真係幾好玩 但係想要6號機多D

用開FA好唔慣6號咁快
飄飄下個準度無FA咁準

咩料，一開波俾三條友圍毆，揸4筒犯法？

以前就 FA vs G6
依家多左Heavy 又有另一個打法
好多人都屌緊佢無得炮停呢樣野
但真心落場其實有幾多人識得喺支機炮停完人之後追打

heavy嗰種走住打其實都唔錯

成日抽到垃圾

Heavy做隊友成日好似唔夠力咁

今個禮拜應該有Step Up
大家留定Coin

Fa安心好多 heavy見佢比人埋身就好無助

我既打法係當佢係 剋汎用嘅汎用
格靈一路同隊友推進一路掃射
支beam 唔儲力當普通光槍打一炮都三千幾 都幾和味
飛彈就有機會先放

你咪射返佢轉頭
混戰個時射

終於2399咗

今個星期出勇M

step up 又出垃圾
唔好咁啦

強人.黎明女神式

妖精表示幾部支入面最易偷就係佢

企得後就偷到，跟大隊行就無問題
佢支格靈又唔洗企定定射

新手玩有冇咩留意

我每次玩都係贏rival 輸比賽
長期d－ 好痛苦

有無俾部綠色傻佬追斬過
除咗打人技術之外就係學下每場死少D
同埋留意地圖要隨時搶點+防人放炸彈
如果你發現場場D點都係對面搶晒/空白
或者成日輸炸彈
代表你地圖觀唔夠好

新手首先要呼叫下格專家
留低psn希望佢放過你

唔好用回收卷買武器，留翻用來買機體，因為金幣多數都係會抽到武器

小心成身綠色嘅機

新手留coin等每月step up先好抽 (多數75 coin就抽到step 3)
好彩出到Meta機就好易打上去

我成日俾人斬係真

我而家淨係得老渣fs lv5同埋陸戰高機動型渣古抽中過

beam 飛彈全餐 睇住汎行血直線急降 好爽

其實都勁 睇怕係人嘅問題

入去到右stick冇反應 嬲到熄GAME,開返GAME玩兩場又係咁 再嬲到熄game
然後就penalty咗

官方講咗係bug

好似係分隊同準備時撳到R2 L2就會發生

老實講，唔係話5號廢，但出左佢呢排支機感覺易玩左唔少
可能係因為個個都想出新機頂走左BD2伊改呢堆痴線機

因為呢個星期唔玩的話,下星期可能就要放入雪櫃

Search唔到場 係咁error 係咩事

係咪死server我驚都入唔到

我仲差一場

取得應用程式資料失敗

日任都未解...薯仔又失收?

入到都配對失敗彈出黎

一個任都示清，仆街喇今次

今次應該唔關PSN事?
派卷派卷派卷

派coins 就差唔多

以往死ser都好似冇補償⋯

屌login到都係玩唔到

不嬲都無...

補返上一日三粒coins

發現開親激勵都會中伏
情況類同芒享一開激運就團滅

冇D咁嘅事

我自己開兩次比人炒
一唔開就炒人 係咩原理?

隊友問題

我一開啲隊又多謝又盛
點知一開波就比人炒我唔敢再開

講多謝個D係基本禮貌姐
你咪當每日有兩次12倍bonus咪得
開個個一定有既

開就成班同我講多謝 打完我就託大家的福
明明都係睇準個陣似模似樣先開 睇嚟之後都係頭兩場開曬佢算

依家升軍階升得好快，雖然軍階無咩用

係都市用幾勁下 多掩體就有輸出

你咪覆返佢気にするない

3個鼓勵做乜勁

輸左咪自私up 自己囉

今日有妖精換

爭住嚟開

屌好撚矛盾
聽日會更新DP
妖精都係大熱落DP
但今日有回收劵換 呀

証明大家好有信心

宜家400場咁多a渣 換完都無幾可用到啦

呢個係一場賭博黎
唔好唔記得官方可以唔放機落DP個到

忍多日，放低手制去上床

點知聽日乜春都無放

跟住妖精又隔幾個月先有

硬係覺得聽日更新今日放妖精成件事好古惑

次次出場都祈禱對面無A渣
然後開幕兜兜下雷達見到有一隻忽然另過嚟就知出事

支持你，妖精都係時候落DP

P.S. 之前Step 4 中妖精，嬲撚到癲

我FA就係買完出dp

試過係市街見到妖精係後面追緊上黎

我京寶用強噴U 番去佢後面，果下真心覺得型
。
。
。
不過hi 得濟換錯武器 俾佢反格番轉頭

明明起手射停妖精 妖精已經係死硬
比京寶滿血連死已經係家常便飯

戰友你部京寶點裝配件？
小弟果部裝左lv3同lv1回boost oh

京寶都淨係可以係橫行搵食, 行出去要好小心

俾自己友打停跟住變光都試唔小

聽日更新應該可以開下格團

boost 321 裝晒 加 reload1定2 唔記得

長氣 d 走遠 d
横掂 oh 之後就俾人集火

升lv 有幣送

下格團

依家係咪改定名同搵定人開？
廢事個個爭住開撞哂車

好想玩京寶最型棍既自護機

可唔可以收留我哩d唔插咪既小薯

邊個聽日點幾鐘得閒搞？
我應該要夜晚9點幾10點先返到去

下格唔駛出聲嘅

其實我會幾得閒
freelancer成日無乜野做就會吽喺studio打機

聽日放假，要幫手升lv準時出聲

如果唔係可能去幫住卡苗先

再投多次

新機眼紅•下格團

咁交比你開 留返個位比我

新名 下格新人類團

你地firm到名我聽日就開
但洗唔洗加「lihkg」？

有活動方針之類 搵個位加就得

係咪姐係入公會咁放定個1蚊先

跟隊入團
咩名都得

聽晚好夜先返屋企清任呀

跟隊！

只求收留

投多次票先啦
正評係福島天才團
負評係下格新人類團
有其他定案下面回覆提出再投

投左負評
福島天才呢個梗有啲過氣同埋唔太代表到我地
下格歐洲人緊要好多

今晚有無人打?
有無歐洲團 vs 非洲團

升到中尉喇

想跟機

投左負皮
要下格唔上宇宙既新人類

夜晚普遍質素真係高d 打分咬得好緊 場場都緊湊 打到好緊張

大力下格搶ace頭嘅隊友 再補多幾句気にするな

宇宙=強襲天下

卡苗嗰到乸埋應該有十幾個
見佢地成日都爆房仲要有人等位

我唔明點樣公會可以升呢

總課金數

話我知假架

2.公會等級:公會人員出擊時就會獲得經驗值，升級時會獲得獎勵，如代幣一枚及dp10000。
另外最近日本的黃金周即將開始，升級時獲得的獎勵會有5倍加成，以及創立或加入公會時會獲得5件服飾。

日本黃賓洲= 升一級5金

求收留

下格

哇屌

下格團合力賺錢

剩係怕佢太快封頂

開過個

有冇人準備一入就打到滿為止，留個位

係唔知佢點計 如果限死ranking又係焗住打

係得就正 每一次封頂就開個新繼續賺

應該無咁易嘅 日本咁多日玩夜玩痴線佬 佢自然會set高啲

淨係排位戰個小倉肝到長期第一就知

留名聽日入團

日本痴線老?
廢青毒撚見識過未

係冇人追到佢 唔知佢24小時打定點

當月ms加一班人輪住打，一定得

可能幾個人輪一隻ac

有人計過數佢個分要不眠不休咁打
所以個acc 一定係一班人share

無話唔打係做正經野 只係轉左驚
廢青

連續3次儲夠10箱都係出3幣呀屌

屌你老母 未撚完sem呀 miss左幾個禮拜新野啦 聽日好似好fatfat 但係仲搏盡緊呀起碼五月中先玩得 又要輸一大輪進度

爆4代價

去左一個月旅行
而家開埋公會？

聽日更新開

玩左咁耐蒼白,原來用光槍係最on9

公會上限有幾多人？

30

應該唔會爆既

WTF????

我都學識左吸星大法

原力

最近用G5由B+升到上A
有幸運值加成

今日應該出廢產機 但有Step up

坦克

所以原高全稱其實叫原力高達

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

最鐘意產廢

團名投票暫時係
下格新人類團
以12票領先
福島天才團
如果有其他提議請盡快留言
投票將於今日中午12點前截止

下格萬歲

正正常常叫LIHK 算喇

收到風出呢部

唔係4月尾咩?應該下星期???

勇士j點樣用得勁

前線支援300作戰距離，記住，係300
300有幾遠自己摸索吓啦

為了下格新人類的世界！

係咪唔儲炮最好?
儲咁耐一打停就無左

連射實用啲 快爆腳

係咪當佢係拎手槍既吉狙改會好d
機動性高既吉狙改

我無機 不過成日遇到
啲人多數連射一野車3 4發埋嚟
中咗都幾係野 手槍連射無咁高
應該個概念有啲唔同

佢係連射3野
一野大概500-800
可能要集中打腳先有用

佢係中距狙 狙都係用嚟斷腳多
不過弱點又係肥 所以都唔可以話好勁

其實改埋d 柒名好易俾人標籤

日本人鬼睇得明咩

有漢字都估到你想講咩

睇得明就啱啦 瞓低吧

怕乜柒，佢敢標籤我敢下格

又唔係現實比人標籤 打機怕咩
同埋都係名嚟咋 係咪會周街下格人
就閣下嘅事

團名確定為下格新人類團
最終定案 讚成就正評 唔讚成就負評

巳正皮，希望可以期期有新機俾你地下格，多多指教

係咪一點有機抽

今日出乜機

我都想個個星期比團友下格

睇個名就知入面都係聯邦軍支持派

下格新人類 好柒咩？

擺明渣開吉姆

伊改下格不死!!!想要bd2

300COST場開素吉真係勁到爆

果然女武神

BD2 3出lv2

都話左

改少少又可以出多隻...

入唔到game

做好準備比BD2斬撚死

DP

樓上錯圖

如果當年無搞V作戰既話大家都無得玩高達

迪拉傑終於落DP 可以儲齊lv.1~3啦

下格團好似未開得住

好似真係未開得住 我見阿叔隔離咩都冇多到

好撚彩琴日無買妖精

佢更新前一日講我仲以為更新出

都係未入dp

+1
另外

屌無野了 好似高lv入劵

一代紅強人係三星
竟然改二星
轉死性？

好彩無換書包

lv2入劵

中到，唔洗課金

仆街啦 咁好易抽到

吉祥物

我上個月換撚左書包呀

勁唔勁？

多左件配件用5格中距離 加800血

呢個比D冇盾嘅機用

呢個必換呀要160卷 但我得7張

要換妖精應該換lv1定lv2好

重點係幾多卷架姐

lv1個生態輕鬆啲

好想抽

有lv2-3無1
Lv1應該200宇宙場霸主

換lv 2 450cost 無乜a渣 偷機易好多

係 lv2都勉強係 lv3就難打好多

450 cost有4號機

反正都見光死架啦 400場咁多a渣好易見光
450就安全得多

黑開既ac繼續黑 中埋晒d專用武我根本冇果堆機
45幣就咁倒左落海都係要繼續4筒

歐開既ac繼續歐

中咗嘅歐洲人 放啲圖嚟睇下先啦

啲4號機掛撚住係後排開炮
妖精後入佢地

step up只抽step是常識吧

Lv2妖精個隱形技都係Lv1?

反而覺得lv3易玩過lv2 量雷易吉過吉剛
同埋300場好多人懶醒拎大魔玩筒格但筒唔中人

公會呢??

浪漫炮一炮打到你投胎

支光槍同迅捷一樣再另外抽

型到想打J

未更新 應該遲啲先有

呢部個重點係個盾擋唔擋到野姐

又係咁 連追嘅欲望都無

我用嗰陣好多吉改 零量雷
想搵隻援吉下都無

又有專武，果然二星冇好野

支野個範圍好大 下格專用機

多拉傑用下格趕路好撚正
下格 boost到cd再下格
慳boost又快

3個step炒哂

更正 佢影片支光槍係副武黎
主武內設係大魔火箭炮
另一樣我冇 唔知咩武器

唔緊要啦 你都有幾部新機玩下

仲要lv1

應該係機槍

都係火箭炮1900傷

見到咁都係唔抱希望
當半價買下卷算

部機個重點係個下格
想像到個判定會好on9

新機把劍要另外抽？

格得一set搏唔到第二set格
但痛到仆街

原裝有

15coins搏下BD2都抵

屌你老味原來三星仲有隻蟹

蟹E
正野，岩岩都中咗

想問妖精2幾多劵
今次都係step1收手算

幾乎零出場率嘅蟹E

190

係咪格Dom果支

rick dom II 嗰支

即係得4發嗰支? 我有

係呀，岩岩中埋

水泳部限定既海產場先會見到

轉自twitter

紅強人係高cost 下楁機？

係啦 又係一掃成班跪低叫皇上

招下格有三下判定

好撚勁
支beam連射5飛都唔overheat

返去即買
無限出400比人屌老母嘅日子過去啦

咁部機好唔好用

好撚好用
第一場rank 已經+17吊打對面
A rank場

但係450好多痴撚線汎 比人捉到好撚難走得到

支光槍好一般姐 每發打得4XX~6XX
純粹火箭炮cd緊果陣拎出黎抽水 得250距離

偷到一半中四號就隨風消逝

咁睇嘅打down 人即刻拎出來抽水都好好用嘅

同強人比係咪冇得比

又賭個10連先

強人連盾都無仲點比

我係強人fans
強人個下格勁好多

Step 1 老婆抽

Step 2 自己抽又臭手

你以後比返老婆抽啦

屌你 有支浪漫炮算係咁啦

有炮無機有鬼用

過兩日step 3 等老婆幫手抽隻NT1先

有機無炮都係冇撚用 個隻WD 吉垃圾到一個點

上次追5號嘅副產品 有機有炮
不過未得閒拎嚟玩

屌你老味晒機仲晒埋老婆
block得

隻強人反格好型

配完色又幾正

搵人拉去下格2萬次

可唔可以share 下隻配色

成部多魯基斯2咁

落左街食飯，轉頭返去cap圖會啱色啲

我老婆係咁屌我唔等佢抽所以中垃圾

個800HP換唔換好?
但係想要妖精多D

strong hold 到有6號機

留名等巴打開公會

今日中左6號機可以安心等京寶梵

Aios個下格範圍超級大
成日見到對面以為安全行緊少少就比下格啲劍氣斬down

應該下禮拜更新先有

人來！ 拖出去

下格！

仲諗住放假狂打

用晒75 coins，俾左隻魔象我

杜魯基斯3配色 差支炮同辮

日常來架

鞭*

網同朋友都係三格 組完隊之後 連rank battle 都冇人

成班淨係識下格起手
完全無視格離隊友

一陣收工即刻狗衝翻屋企課金! 抽新機!

新機反格好型

又一隻假2星真3星

其實應該同斧伊一樣應該係3星機來

仲未試用，件專用武緊唔緊要

我正式宣布係新一代下格代言機

都係筒 得彈數傷害有分別

其實個專用武器係咩

係咪大魔2個支？

上一頁巴打話係

無大魔2，一星機黎講無乜突出性能

大魔火箭炮+大魔2火箭炮
光槍係副武黎
招下格係型既三下判定 超易俾人反格

上士升少尉有冇非洲卷？
見到格4好想換
不過換完得185卷

見到佢下格應該衝埋去就得架啦

佢講緊大魔2喎

玩開exam可以唔洗換，格補去到50就夠，開完exam加50，上限100。玩格鬥型汎用就必換

講緊隻女武神拎咩武器

我主要換黎玩原型機

對上三個回覆前喎

格補等落DP 非洲卷緊係換新野

唔缺機體就換啦，原型機350cost已經可以上哂lv1-lv4格補，但係換左之後開箱又中會好嬲

唔好換呀
轉頭就中

部新機都幾好用
唔好亂用下格就得

個個開箱有咩
我開箱90%係dp 卷 幣

我地非洲人啲券一定留黎換心儀嘅三星機
尤其佢話個個禮拜整一部落去
不過估唔到佢咁狗，唔同lv當兩部啫

上次換完射4
唔夠半個鐘開箱就出比我

不嬲中得都係重覆先會施捨俾你
開箱中NT1同KPF嗰啲本身已經歐到大把機

唔好講笑
前兩日提過下HP lv5
尋晚就開箱出

知你歐氣迫人喇 唔駛講出嚟

我淨係用卷換左lv4格同射補，其他留來換機，始終加左lv4差成10補正,睇爸打自己取捨

唔缺機就換 缺機就觀望下先

中埋lv2 夜E lv高勇同NT1枝炮

我就睇埋佢剩低幾個禮拜夠唔夠彊出NT1

不過BD2, 3 開放得Lv2，隨時放呢兩隻lv1落回收都唔奇

又課

冇，之前剩左四百三十幾coin

期期都中新機，但仲有咁多Coin

一定係Sony / Bandai staff

有冇新機動作片

我諗唔會 廚機不嬲遲落
加上開lv2係buff返佢兩部上450用

要星期六返屋企先有得抽新機
今個星期有一部定兩部新機？

之前個個星期課，最近要停一停

only one

都好d希望忍到手

我見之前玩手機驚個公會會長會派石激勵下士氣

巴打幾時效法

STEP UP 我必抽
唔係十世都唔中三星機

今次部強人咁型點忍

就算忍唔到都未必中呢

所以我既銀仔已淨空

隻白色同藍灰色係自己調，金色就之前有巴打share既

笑左

痴線！下格距離大到

我試緊機，覺得幾好玩啊
支beam當狙吉改支焦焦焦差唔多用法就得

個下格傷害得2 Hits？點解你地話有3 Hits?

我都係打到兩hit

同埋支beam用落唔似得250咁短

step1
原來格dom把斧個下格咁痛

我要格Dom

係歐洲人

加大魔支筒好唔好用？

得30喺手，衰在手痕抽左5號

抽埋Step up就儲coins下個月先拎coins了

部新強人反格超型

抽啦 唔係忍下話

我計過數先抽，一抽就中五號都唔知好定唔好

我只係抽但無中又點計

個下格fing出來個下嘩左出聲，型到

睇卡苗step3中左新機係咁玩 望落又好似好過癮咁

今次好似個個都抽咁

一般筒刀玩法，但高傷好多
頭炮換左用beam

Step up 點解唔抽？
唔追step 3 都起碼半價抽Step 1

話說, 個新型骨架換唔換得過?

大把卷用咪換得過

加800血？ 頂1/3 下光槍？4 5下讀牛？

雖然可以砌靚啲無盾機個中距離零件位，但只不過係多800血

我等大魔彈幕型算

唔係有LV2咩?

好煩 要中唔易

TROLL GAME用就岩

抽擊!!!抽擊!!!大魔抽擊!!!

佢玩到耍棍咁

我要格Dom呀！

似網球拍

成日太急變左其他格....立即廢哂

玩左幾場發現真係唔岩玩
玩開光魔四號nt1 用慣光槍要去玩番筒真係唔容易

我對上一次抽已經係nt1京寶梵果次
中間有step都忍手無抽過，依家10迪之後都唔知追唔追step 3好

有無咩三星想追？

迅渣 夜伊 迪α 456號機 魔象 格魔 光魔 bd2 蒼白
以上都無又想要既
不過本身係非洲人，之前幾次step3/送3星 都係重覆

咁多其實可以試下抽

呢位巴打又係等GP系列機出場啊？

其實迅渣係兩星

CD-rom忍唔住要post下相

格魔係咩?
飛刀頭?

有咩唔妥？

無錯

多華茲

點解叫格魔?

去左官網望一望，呢17部3星我得雙斧，京寶，蟹e, 兩種大魔同fa有既情況下都中重複是否正常。

笨大:一切正常 都無寫機率 係咁架啦

所以我唔敢再step落去係咁解

格(突)機嘅大魔

笨大有寫機率 但係無寫你想要既機 既機率

叫開網球大魔

唔明

突襲機=俗稱格機

完全唔記得呢部機
淨係記得彼茲多華茲

講明唔提格機，g3又想自殺啦

D痴線佬有新機就上水
啱啱係350爛地用量雷見到隻斧伊想過來 叫救命啦 佢地唔過來不得只仲要越走越遠 半分鐘之後我就變光 之後重生就比斧伊針成場 都冇人來

打無限用bd2 都好難打
好多光槍
比4 號機撚

step 1 已完

A笨大比左咩你

歐返次，正呀屌你

女朋友幫抽Step 1-2
仆街 要奶閪了今晚
差15幣 5日後抽埋Step 3

比心機奶啦 唔係邊得嚟咁歐

因咩事咁多歐洲人
明明UP的係隻2星.

但我唔識用格機突擊a渣妖精bd2
唔想害全隊降grade 繼續用4筒

屌你老母

抽晒3次stepup
中左紅強 Rx784同埋bd2

妖精真係好撚好玩
190劵無換錯

啱啊

對面冇A渣就好玩

仲有夜伊

夜伊有得打啦 起碼大家互睇唔到 你起手先佢都無大半啦

夜伊有干擾 佢入圈你會知

唔好轉角遇到愛就冇問題

你呢劑野歐得好緊要喎
又白狗又雷炮2

我3step 都好歐

中咗力奇大魔2, 三輪車, 新強人, 6號機, pale rider, 吸塵機

又老婆抽又女朋友抽
又歐
點跟

出埋老婆同女朋友 擺明恥笑你班單身狗

利申 被恥笑既單身狗

成班都歐洲人 我啲真非洲人潛下水先

尋日買左書包 見到葛夏想同我單挑,點知俾我撚

有冇人入唔到game?

出完個箱就彈左

啱啱打完一場
有箱出仲要唔洗等到10 個銅箱有銀箱咁好
有5張非洲卷都好呀
一開一睇
屌你老尾係雷炮支槍
不如比返五張非洲卷我啦
好嬲呀

岩岩抽到夜伊
但傷害差妖精幾皮
仲有個暴露隱藏裝置

夜伊勁在飛標重跪

但一set 都秒唔到支

睇下咩支 有D妖精都秒唔到

有時啲機特別啲玩味性強既
間中拎出黎玩下，用熟左又玩得爽既會好爽架

隻紅強人周街都係 個個係度舞大刀幾好笑

好正常 少年你太年輕了
因為我都係

假期垃圾特別多，連輸8場
2399降到2300

假日你都敢打rank

唔好咁串好喎

呢幾部都係我想要但抽極都抽唔到

點知8場都carry唔到

用咗淫西微笑大法
呢啲野寧可信其有

條淫西係唔係都對你笑架啦

個D人打法真係世界級
夠膽贏緊3000分打到人去巷仔 都可以因為分散曬比人反cup

巴哈大法係易出銀啲
出唔出機就睇運

岩岩開始玩
等極都等唔齊人開既

rating升高啲就排好快

需唔需要教學

分享下啦 冇壞嘅 我都想學下嘢

你識個方法係點 點解我抽極都唔出銀

金髮淫婦的微笑

個人心得係先撳一次掣令佢對正你
之後x返出去等佢轉

迫佢望你

唔係
只係確認佢對正你個角度啫

抽step 有冇用架

有 我琴晚用完有三銀箱一個三星
連紅箱都出二星 不過全部卷/無咩用

有個希望都好

呢啲野信則有不信則無

抽野其本係睇機率

賭仔心理
自我催眠

岩岩玩，首抽係隻高達，好多關d cost都用唔到高達，點搞

高達

玩無限埸

咪呃新手揸高達

Lv2同3都可以打無限嘅

教人做戰犯

咁唔一定要用高達嘅

新手最好入王牌戰

而家得好少低cost 場新手都幾頭痕

佢話係岩岩玩,唔通叫人課金?

記住用下格！

唯有入無限或400谷DP之後買低cost 機

不如講下你有咩機
呢隻game 唔同cost 都有佢唔同好用巴機

*既

而家用隻本身有既渣古開下槍刷存在感

如果你簡房一定要簡岩你cost 既機
差50cost 都有好大分別
E.g. 300 cost 房就唔好用250cost
而家300 同400 cost 既房係最common 同最多變化
你買機既話可以簡呢2個cost 既機買

抽隻高達但用唔到好似好on9咁，打個快速場又限200 cost

打rank

想玩熟先去rk，唔想雷人

想熟打rank最快 D-雷唔雷都一樣
一係去自訂搵新手場練下先

做晒訓練妹夠唔夠抽step 1？起碼可以多d機玩

仲有打晒訓練妹有部教練機 可以200cost主力

唔洗打晒 淨係打拎lv3個關就得
呢部真係新手恩物

唔好打快速
新手d rank 一定係打rank
Dp 多exp 多
快速同自訂你打成世都儲唔到dp

十抽淨係得隻蟹爪 其他全recycle....

係咪代表好富足。。。

明白

新手要做嘅係主動痴實隊友行
快啲學識基本combo
如果唔識操作可以去搵蘿莉入training mode練習+攞coin

有咩唔明就再問

新手真係唔怕打rating, 其實輸佢咪派返你去同啲低啲嘅打

高達/吉改識左急回、筒格呢啲最基本

筒格唔係基本啦
光槍先係王道

不過新手同低cost係玩筒格無錯既

1,2出哂劵

step3抽中咗Lv2 BD2

又歐

兩銅七銀一金有一銅出兩星 巴哈大法

step幾

Step2

但我3 step之後由12劵變109劵

有BD2乜都抵返

終於可以玩飛天禦劍流

格魯古古J 愈睇愈想抽埋step 2 3添

中左bd2 lv2 vd勇
但我淨係想中黎明女神咋屌

樓上班撚屌歐洲人有bd2仲唔知足 我都想要bd2呀屌

其實黎明女神冇想像中咁勁
不過型係真既

bd2公認做壞廚機都咁唔知足

但其實喺400 cost 入面一定有頭3甲
佢喺沙漠、爛地同基地既痴線格鬥範圍有出色既表現

妖精無雙槍換唔換埋好

換喇 雙槍射100射程廢既 頭豆仲遠過佢

你講泛機3甲?
咁我覺得藍渣，大魔肯定勁過佢
就算你講第3位都同上面兩部比差得遠

你叫人換又話廢
即係點

佢係話部機抵換 雙槍廢嘅意思

汎機三甲一定係京寶，4號，雷射大魔。汎強人真係好普通但算穩定，最勁唔係個下格，係個N格，夠長又夠遠

雙槍射程打到嘅位不如出劍算

雙槍俾你度距離用

佢講400cost汎
頭兩名應該都係光魔迅渣(光槍)
第三名就要傾傾喇

呢個真，幾方便下，有時見到對面支起身係唔知俾人發現定純換位

其實BD3、蒼白都唔錯
不過前者稍缺火力 後者易死

啱呀
而家都唔係筒格年代
新強人俾到盡哂都係排第三

新手唔好玩筒格啦，拎部光槍機做支援射擊算

同人埋身俾人格臭

妖精配賣牛式仲好打過雙槍

蒼白有D廢wo
打450 俾人射幾下就爆

本身易死仲拎佢去450梗係收皮啦